ikea 撐警又扮黃出post

係pr個邊做得似偽藍姐

IKEA有撐警架咩 唔係怡和撐警?

我仲記得d黑遮

其實間間都係上面藍 班o靚就深黃架啦

粒蛋黃就黃

吉野家其實就係最出名例子

有分別？ ikea 香港代理都係怡和

黨鐵前線都係黃

美心前線都係黃

中聯辦前線都係黃